求SBC 單板電腦推介

可以夠裝正式版windows 7 或10
有giga lan , usb, 1-2個SATA就可以

你要sata又要giga lan
好難比到你 你搵下intel nuc board有無
ac wifi 加m.2 就latte panda alpha/delta

單板要有2個SATA 幾高難度

1個is enough